[調查]今晚留定走

純粹想知
並冇立場

冇人決定到？